我係共產黨真係笑出嚟

一個區選就打哂飛機 放慢手腳
睇吓熱門幾多垃圾post
行動post得幾百個like
連登垃圾原來係真
休息還休息 抖到2046好冇？
送埋民主 普選俾你好唔好？
垃圾

今日咪搞完「和你唱」囉，過幾日會有和你等搭巴士返工，等下啦。

Tui

無所謂啦 都嬴左

思考下點行 得未